開始覺得對［香港人～加油～］係打飛機既口號

各位和理非，我知道你地嗌香港人，就會一大堆人和應加油，個感覺係好自high。
但係成日嗌而無晒真正訴求，咁只會變成打飛機運動.... 所以由今日起試下嗌多啲香港人真正訴求吧！

收回暴動定性，撤回逃犯修定條例
追究黑警濫權，獨立調查警黑勾結
撤銷及釋放所有被捕義士
立即實行真普選
香港人前線義士 加油

唔可以俾義士白白犧牲！

嗌句香港人加油都唔得
你真係惡過共產黨

唔建議標籤邊啲人係前線義士邊啲人係和理非
理想嚟講，前線同和理非最好只係唔同時候做唔同嘅嘢
唔希望有班人覺得我係和理非所以唔會點點點
我係前線所以唔會點點點咁

無錯，前線義士先係我地最強彈藥

今日中環有人見hocc經過叫hocc加油都有啦
仲大聲過叫公務員加油

但而家主要目的係要香港人加油？
講緊嘅係我幾次遊行都淨係聽到呢句
同埋 撤回修例 其他無人叫過
完全無五大訴求

唔係唔得，但十句有十句都嗌同一口號，會唔會過份左啲？無晒焦點，無焦點場運動就會好似雨革咁玩完

我都聽到
反而5大訴求，無人嗌過

無撚柒錯，五大訴求先係重點，飛機得閒先一兩句咁打已經好夠

仲有，林鄭下唔下台唔係重點。重點係香港人要有真普選！
如果無真普選，共匪推林鄭2.0 狼英3.0 出黎，香港人只會重蹈覆轍。

8月3 旺角見，前線手足小心行事
8月4 將軍澳見，入三色台條路小心有入無出
8月5 罷工

我覺得特登只係嗌前綫義士加油好似自己玩緊分化咁
個人係非常欽佩同尊敬前線
但都唔可以抹煞後面嗰啲和理非

又話齊上齊落？
嗌個口號都要搞分化？
你可以嗌多啲其他口號
但係香港人加油唔可以改！

明呀，我都堅守不割席不分化！
但係嗌 五大訴求 既口號比例上一定要提高
香港人 加油

認為可以將五大訴求變成簡短嘅口號
可能可以一齊brain storm 下
不過依家眼瞓諗唔到

由運動開始嗌左咁耐 咁運動而家係咪完左呀？？？你咪俾人嗌下打下氣囉 我都明佢地係咁講加油左好多次 但五大訴求又未至於你講到話無嗌咁喎 咁小事就算啦